【獨家】《蘋果》獲密件揭林鄭向中央獻計 藉抗疫令建制選情轉危為機

抗疫一戰凸顯港府漠視科學、玩弄政治，750萬人的生命對特首林鄭月娥來說更只是選舉棋子。《蘋果》取得一份由特首辦撰寫、據悉已在月中向中央提交的抗疫工作報告，顯示林鄭把抗疫失敗的責任諉過於人，將罷工醫護打成「借機鬧事的激進反修例分子」，又狀告建制派未有與她站在同一陣線，形容自己「四面受敵」。報告更明言現時是9月立法會選舉前「難得可扭轉形勢的契機」，希望藉「有效處理疫情」贏取市民的認同和支持，為建制派創造「有利的氛圍」。有立法會議員批評林鄭冀藉疫情翻本，是終極「食人血饅頭」。

相關新聞：【假抗疫●真助選】密件爆醫護口罩短缺真相！中央操控貨源不供港
記者 林偉聰、梁御和
港府1月25日就成立抗疫專家顧問團見記者，專家之一的港大醫學院院長梁卓偉當時坐在特首林鄭月娥旁邊，表示抗疫工作只可以基於科學，「任何其他考慮，尤其政治，一定要摒棄」。梁卓偉之後的意見，例如全面封關、不應以酒店作檢疫等，都不獲政府採納，「摒棄政治考慮」這原則，林鄭似乎亦未有聽取。
相關新聞：【假抗疫●真助選】2,200港人坐困愁城 中央拖延撤僑港府束手
北京本月將前港澳辦主任張曉明降職後，據悉港府曾經在月中向中央提交抗疫工作的報告；《蘋果》取得這份由特首辦撰寫的報告文本，報告以十多頁交代香港疫情形勢、港府的抗疫措施，以及重大事件的應對策略。

報告首段先把抗疫失效歸咎反修例而引起的「社會暴亂」，令巿民對政府的信心大幅下降，「反對派和激進網民採取反修例的抹黑、造謠、分化、激化內地和香港矛盾等等相同手段進一步攻擊特區政府的管治」，令抗疫工作「百上加斤」。
報告最後作出「政治分析」，直指現時政治形勢「不容樂觀」，除了指「反對派」利用疫情抨擊政府，更稱醫療界有「激進反修例分子借機鬧事」，形容「甚麼『五大訴求』、『全面封關』等政治口號手段和反修例時同出一轍」，又指網上中傷、謠言及「快閃式」暴力破壞增加抗疫工作的挑戰。

向中央打建制派小報告

林鄭又藉報告向中央告建制派的狀，指建制派沒有與政府站在同一陣線「令人失望」，形容他們「以選舉理由加入批評政府行列」，又指個別建制派人士對她作人身攻擊，甚至稱行會成員的表現亦「強差人意」。林鄭形容自己正處於「四面受敵的困難時刻」。
疫症開始以來，不少建制派都曾開腔批評林鄭，經民聯梁美芬曾批評政府反應遲鈍，又拒接納建制派意見；民建聯曾偏離政府立場，公開表示必須考慮封關；身兼行會成員的葉劉淑儀更曾批政府「價低者得」招標採購口罩是「愚蠢」，並在立法規管口罩價格問題上與政府隔空交鋒。
不過告狀過後，報告改以「選舉政治」角度分析，指政府希望藉「有效處理疫情」贏取市民的認同和支持，為建制派創造「有利的氛圍」，並主動提出兩大問題「懇請」中央協助解決，包括容許數間口罩供應商向香港供貨，並為本地口罩生產商提供機器和原材料；以及容許港府與湖北及武漢政府商討安排滯留港人返港。
報告指如兩項問題獲得解決，既可挽回港府管治威信，亦可讓港人感受到一國兩制下「中央對港人的親切關懷」，形容是9月立法會選舉前「難得可扭轉形勢的契機」，又指港府會竭盡所能，「令疫情和選情都有望能轉危為機」。
據了解，除了每年一度的特首述職，中央過去都曾就重大議題要求港府提交報告，不過除了去年中央公開要求港府就禁止香港民族黨運作撰寫的報告外，內容一般都不會公開；有熟悉北京運作人士分析，今次報告除了是回應中央要了解地方疫情的要求，亦可讓新上任的港澳系統官員掌握局勢。
借鑽石公主號及口罩工場送助攻

回顧林鄭在抗疫工作中的言行，部份亦反映她在報告中流露的政治計算；例如在鑽石公主號事件，林鄭日前主動向記者表示在日本租旅遊巴的困難，兩度感謝中國駐日大使館協助租車，結果在撤離港人前日登上的旅遊巴，就出現「走！咱們回家！」橫額，讓中國政府在撤僑的功勞上分一杯羹。
在去年區議會選舉慘敗的工聯會，早前高調開記招宣佈自設口罩工場，表明工場是由創新科技署牽線找來廠商借廠，由有生產口罩經驗的懲教署教路，更聯繫到署方的物料供應商供貨，又成功從內地運來機器；連榮譽會長陳婉嫻都指全靠政府伸出援手，「從政廿幾年，未見過政府速度咁快」，政府全面配合的做法，與報告中的建議脗合。
公民黨立法會議員陳淑莊指，報告反映特首林鄭月娥經歷反修例運動後依然「死不悔改」，奢望可借疫情翻本。「用香港人嘅命、香港人嘅錢（300億元抗疫基金）去幫建制派拉票，食人血饅頭。」她又認為報告等同林鄭的「求情信」，藉批評他人為自己獲取籌碼，「連建制派都畀佢踩一腳，我估佢之後都唔止『四面受敵』咁簡單。」
《蘋果》昨晚向特首辦查詢，暫未獲覆。

又黎擠牙膏
你唔認就爆更加多

蘋果獨家猛料

吓不原林奠本身係諗住借疫情嚟挽回民意

蘋果咁勁, 連給予中央既密件都羅到手?

特首癲左

獻世派點睇？背後捅你地喎

個八婆覺得全世界迫害佢

報告改以「選舉政治」角度分析，指政府希望藉「有效處理疫情」贏取市民的認同和支持，為建制派創造「有利的氛圍」，並主動提出兩大問題「懇請」中央協助解決，包括容許數間口罩供應商向香港供貨，並為本地口罩生產商提供機器和原材料；以及容許港府與湖北及武漢政府商討安排滯留港人返港。
報告指如兩項問題獲得解決，既可挽回港府管治威信，亦可讓港人感受到一國兩制下「中央對港人的親切關懷」

777真係on9，唔係扮

繼續奶

仆街
咁叫幫建制派呀

你完全係靠害wor

以及容許港府與湖北及武漢政府商討安排滯留港人返港。

佢個腦一早壞撚左
抗疫失敗到咁仲響度等民意逆轉

有效處理疫情笑話

係咪CEO有內鬼

原來係特登買唔到口罩！正死臭西！

推

北京根本泥菩薩過江

Push

弱撚智八婆

政府希望藉「引入武肺殺害藍絲黑警」贏取市民的認同和支持引武肺殺藍絲

佢不如試下宜家行出街一個圈先
睇下有邊個唔會屌柒佢
今時今日仲活係自己世界
一路寫份報告一路覺得自己好醒好有計謀

罷工醫護令好多淺藍同中立都支持 因為係牽涉佢地個人利益
同人講抗疫無暴徒同反對派會更順暢 咁既logic呀婆都笑鳩你啦
又科水比工聯會搞口罩工場 點知宜家王維基 k kwong同電影人唐生搶曬風頭
仲要搞得黎分分鐘已經回復供應
民建聯派埋d救救口罩想收賣廢老? 問過新科區議員同gphone未

親中派做唔到野wo，今次區議員加晒分

其實樓下公園阿伯都知, 借抗疫係大好機會提升民意
但777實在係反社會人格+私怨行先
每一步都完美行錯
小數派今次真係多得你唔少

中共 : 反對派不可能奪取管治權 要打好選戰

佢地真係信喎

希望藉「有效處理疫情」贏取市民的認同和支持，為建制派創造「有利的氛圍」

不過拎CSI口罩俾建制派可能有少少用既

唔係好知佢想乜

擺明想佢死

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

痴撚線
督建制背脊, 連自己既盟友都冇埋
佢真係痴撚線

7婆真係分化之王

狗咬狗骨

得少少唔夠派，得班鐵粉會信政府

佢係真唔明定假唔明？而家香港人最大嘅憤怒係來自黑警喎

有資格寫/睇呢份野既人應該唔夠10人
爆料真係揾命博

佢考第一 好打得

咁撚機密嘅文件都可以流出，林鄭應該擺唔耐

認真 初頭都怕抗疫會令好多人支持返政府
有心理準備要點樣文宣返政府嘅無能
點知......

假新聞！ 一定係謠言！

乜建制仲有人信

開始覺得佢係真唔明

為建制派創造「有利的氛圍」？

慳返啦 巴打 食住花生睇藍絲點屌政府

真心？ 失敗到好多藍都𨍭黃 大把新移民同老嘢轉黃

push

我都係

連奶支派班 舊制既得利益者都反水了
係人都知以前扮開明先有生意撈
而家班支那豬玩文革2.0大批鬥
破壞力仲大過獨立派搞事
加上柒婆英明加速
分分鐘有奶共派叛變都唔奇
但係如今上係台面既政治人物唔係左膠就係小朋友
大好機會掠水都唔會識得玩
只會一直同習近平鬥智障

唔好咁老定，九月先知

哩單嘢真係好撚神奇，只可以係上面啲人做嘅

都幾肯定連獻世派覺得咁落去真係唔對路
但係777繼續一意孤行

猛料
Cls
翻譯做十八種語言

誤判 誤判再誤判

對連根拔起好有利？

話唔定係中聯辦

仲想接武漢啲腥港人返黎黎挽留民意
但究竟有幾多人想佢地返黎

咁多年來都無流出過呢種文件，但今次就流出，點解呢？

希望藉「有效處理疫情」贏取市民的認同和支持，為建制派創造「有利的氛圍」。

林鄭知唔知 炒左你就係最好既氛圍

奸到死

Blue to yellow is an irreversible reaction

留名跟進

到而家都唔明所有嘅來源都係黑警呀！

加速主義領頭羊
林鄭月娥

為2000票 失多200000票

lm

如果係堅嘅應該係香港近年最爆揭密

份野嘅重點係指出政府自認接日本同武漢港人回港完全係出於政治考慮，而唔係為港人利益
雖然係人盡皆知嘅事，但有證據證明佢咁諗就係另一回事

都仲未講佢想抽醫護算帳嗰啲
文宣戰要大大力打

磨牙

唔理係咪假, 快D換走佢. 都冇心幫香港人做野,
見到佢態度好串. 帶頭唔戴口罩, 痴撚線.

佢仲覺得可以挽回？

所有人都錯，我至叻

小明

只可以係佢哋

又活係自己世界

志文

有效處理疫情？？佢係咪指台灣呀？

其實日本個班都無人想要
香港政府其實幾有料
做親都係反方向

唔覺得有幫建制
藍絲老豆老母都屌到林鄭仆街 覺得建制無用
啲人憎林鄭嘅話 投票嘅時候就會搵建制祭旗

有d似中共想炒林鄭前，整多d佢失德既輿論
劇本開始
中共又炒地方官，又係淨係衰地方官
換左地方官，中共又人好人，錯都係地方官執行唔好
皇帝又立不敗之地
小市民又可發洩

CLS

其實似係真
唔見佢樣樣野都同你頂到行咩
建制派佢都唔聽啦
仲大大聲屌返你轉頭

佢真係反社會人格

真係好撚想知邊個爆料

等睇”澄清”

口罩廠 月產100k都柒 人地民意一日已經係呢個量

今日就有支那辦話選舉係一定要贏
依家林鄭係反社會人格,一定唔可以輸
諗住將所有政府施政不當賴係泛民阻撓
所以放軟手腳做野
誰不知大部份藍絲都將今次肺炎同政治分得好開
矛頭指晒去政府唔封關唔做野度
柒婆呢次如意算盤打唔響了

上面做既機會率更高 香港班奴才黎

佢自己友都篤背脊
平時都唔知點對身邊嘅人
你篤人人地唔會篤返你咩
呢啲咁嘅性格注定四面受敵冇朋友

認真，從戰術嚟睇九月前唔應該換走佢。佢太有利用價值，呢半年仲要佢更多柒事黎助功

建制都唔會信林鄭係處理疫情上可以幫到佢地選情
修例就係盲撐政府先輸到仆直，依家仲想人繼續盲撐

似喇似喇

佢算唔算死讀書 唔識變通個堆。。。

民意逆轉360度？

777考第一架
咁既理解能力

繼續攬炒

見到大灣區搞成咁
湖北又封城，果度嘅香港俾人放棄咗
口罩一係貴一係又買唔到
關又唔封
點救都救唔返
如果香港唔係經歷過SARS後人人戴口罩
香港爆咗十世

下 成班廢老藍絲屌緊港共wo 少數派仲縮撚埋左半個月

讓港人感受到一國兩制下「中央對港人的親切關懷」 ＝ 走，咱們回家！

唔同
因為依家係雜種狗當政
佢個做法好似唔同

上面叫到 佢哋有屎都要含㗎啦

係真㗎啦，問題係點解要放呢個報告出黎？係邊個放？

老實講 衷心希望佢唔好辭職或者俾維尼炒
革命之母嚟

可唔可以translate 英文放上reddit Twitter

屌自己條命黎架
根本無人理政黨野
係佢自己泛政治化，就覺得市民都係咁

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

林鄭下台前奏
唔信份野唔係佢特登放出黎
反送中以來
試過幾多次錄音流出
今次又流出？

直頭隱形

推呢個

有咁既算計合乎邏輯
但係
有效處理疫情拎番民望
憑佢既應對...
究竟佢那來的自信?

佢係唔係有啲咩誤會

應該全香港都冇人想班湖北港蝗返嚟 柒婆真係on9到一個點

文宣組要出動！

4%人渣

換一個林鄭容乜易，但輸選舉就麻煩好多
輸區選已經好煩
我諗建制都不停對中央唱衰林鄭

柒撚到咁都叫獻計

以後林鄭係咪下下要親手交文件俾深圳？

連蘋果都係維尼的棋
陰毛論聽吓就算，大家食花生啦

唔對路咪又係繼續奶

佢其實係咪想害埋新個個中聯辦主任
我實支持㗎

佢會唔會幼稚左少少

成班天才，攪支那嗰套形式主義，藍屍都唔會受啦

中共對呢一套果然樂此不疲

勿高估小學刁 你睇佢可以一手好牌打到咁嘅田地

要多啲proof先得

睇平時7婆啲態度都知佢得罪人多稱呼人少
比熟人篤都係遲早同明篤定暗篤嘅事

換林鄭對建制選情有利

民建聯個d有出過聲既就冇光環
工聯會冇出過聲就送光環比佢
林鄭比曬signal d建制派
信政府佢地就會幫你爭取民意

不過收皮吧啦柒婆

條傻鳩
你主子隨時攞你黎做祭品,有得食好食喇

我覺得似係林鄭自己放出黎
不斷用計逼支那俾佢繼續做
同上次錄音流出一樣玩法

不得了，咁撚蠢嘅人都有

唔怪得早幾日駱胃零出聲明，係咁狂插醫護罷工係病毒，原本係條柒婆係度攪風攪雨，希望佢早日壽終正寢

但依家香港仲邊度搵到個形象好嘅地方官出黎, 品客?? 老鼠曾??

睇獻世/政府突然急轉灣
都係一種享受

港獨之母你估流㗎

繼續表演用火水救火
少數派會唔會全滅架

除左林奠其他都係手足

香港人憎支那憎到仆街 而家七傷拳咩

建制個刻板印象就係pro-government

你今擅野搞到咁 仲衰撚過半年前既香港

毒果支牙膏應該有排擠
可能癲到有成份野連埋簽名既cover

原來新嗰個中聯辦主任
就係係聽佢嗰份報告
屌呢條友都夠毒
繼續張曉明之後想害埋佢

佢痴撚左線呀

一個全香港屌晒佢老母既人，做乜都冇可能自救。

我真係屌你老母啊 7婆

香港獨立 唯一出路
炒咗佢只會有個2.0上位

五分鬥爭
四分鬥氣
一分抗役

我編向中央收完信特登漏出黎，睇下普遍港人點反應

呢個駱胃零含得撚了上任冇耐又比柒鵝跣鑊甘

咁你個報料都要啲相或者pdf 或者錄音？

好想睇

上年果段錄音都好爆

安心事件

民意逆轉 藍絲變黃

『全面封關』等政治口號手段和反修例時同出一轍

建制狗一定屌緊鬼777完全亂黎

排唔到口罩就屌誠哥老母，之後政府派返十個口罩就覺得政府好好
呢啲人唔少

好撚想睇原件

如果係真 七婆真係七到冇人有
佢做出黎嘅野同佢預期效果完全相反
藍屍都憎埋佢 仲話想民意逆轉
又七又廢 又離地 人格又有問題

呢次疫情係逆轉民意呀
藍都變黃呀

成個乞兒樣周圍鳩叫中央打救香港

個個都估到佢仲諗緊覆桌
條死八婆都變態

777=左派王洋達

佢就係唔封關，等爆大鑊

之後由佢收拾殘局，成為英雄

不過通常都唔會跟劇本發展

最好笑係佢又信wor

佢真係痴撚線

馬謖帶兵

唔好咁老定，九月先知。變黃但投藍都係無用

依家個感覺咪你成個政府都係廢
點樣可以加到分

蘋果

無論點都好，香港人永遠都唔可以原諒獻世派、三萬隻狗、林奠班子同中共

特首辦前線好黃

由佢地信 7埋一堆
一直都錯判形勢 做咩錯咩

柒婆d評估能力真係智障級

快啲訪問吓啲少數派非民主派畀林奠backstab有咩感受

但更多人食過炒價之後 終於知痛

佢做得好好睇睇 封撚左關
大把柒頭會話對事唔對人今次林鄭做得好
依家咁撚樣準備社區爆發
一個好彩死撚左個差佬 成隊士氣會差好多
依家個飯聚份子已經比人追鳩住來笑

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

777:錯的是世界

而家變咗民間自救

一模一樣車公

區選前夠話民意逆轉啦

同意

唔會啦

柒婆個仔肺炎死la

武漢班撚樣 除左左膠外
黃藍紅黑邊鳩個班想肝炎狗走返來
公主號都屌鳩緊啦

林鄭放係大陸官場同班無讀過書嘅官比都係垃圾
更加唔好話精英政務官

南亞媽笑到gap gap 聲

真係醒嘅人點會哩個時勢去啃呢件豬頭骨

林鄭 :
我睇唔到
我相信立會選舉民意逆轉

藍都變黄，民建聯今鋪凍過水

柒婆既思維出呢篇野上京唔意外
反而有興趣邊個想柒婆死，篤篇野比生果報

只要政府一日死攬住POPO
佢都唔駛旨意區選有逆轉

二月份用十一月價錢去買口罩
重有數之不盡既柒事
就算個天比個大機會你
你班柒頭都玩到七彩
重諗住逆轉？

望下小英

入邊實有人唔妥佢放出嚟
明明疫情係最大逆轉關鍵
依家賴三賴四有鬼用咩
做到成劈屎咁
連啲人都話澳門做得好過香港

Exactlypopo=政治負資產

真係好似忘國之君身旁嘅宦官所做嘅所謂措施全部慢咗起碼一個月

立法會好似區議會咁贏就無可能
但建制會少咗席位係事實，差在無幾多
地區事務就弱咗，惟一可以搞嘅咪出啲焦土撚、分化撚

處理修例衰左，就諗住藉「有效處理疫情」谷底反彈。依家明顯處理疫情都衰埋，低處未算低

唔好下台呀 中國瓦解之前唔好下台呀

同台灣比 車尾燈都見唔到

佢第一日出黎講野嚇到腳都震埋

仲要相反

毒撚溝女橋段

佢根本係加速主義先驅

使鬼揭密件咩，好明顯啦下嘛，鼠王芬下次唔該俾多兩錢肉緊得唔得，睇班狗官被插真係過癮，但票一定唔會投佢地囉。佢地應該都係做俾藍絲睇架啫，再唔搭台戲出黎連藍絲d 票都冇埋

人地年年考第一架喎 會咁害自己

而排明顯勁多5毛扮熱狗

最想林鄭落台嘅人係林鄭自己

佢真係弱智㗎喎！

自己廢到口罩都採購唔成功，咁都要屈抗疫工作出問題係支持反修例嘅人嘅錯

有曬文件都係陰謀論

實在太精彩，我真心希望廿年後啲支聯辦幹部會寫回憶錄寫返究竟發生咩事

個政府根本弱撚智
721已經見到啦
一念天堂一念地獄，如果佢721搵鄉黑做棄子，英勇拉哂班鄉黑嘅，一定可以呃到唔少人
我唔撚明死攬班牛屎佬做乜

個比喻

上次區選北京已經畀林鄭呃左一次
今年林鄭又想呃多一次

想睇

過半就夠啦，難度比區選大啲，但其實係有機會做到

我指一陣又會有人話呢d文件肯定共產黨洩露出嚟blablabla

真心慘㗎大佬同判處死刑冇乜分別

佢係pk tang sp

你唔清算黑警都無可能反彈，明未？

其實如果佢聽專家講封關
咁可能真係挽倒DD架喎
不過佢始終係走火入魔 咩都政治上腦

小學雞易呃掛

根本武漢肺炎就係上天俾777一個翻身好機會
點知777處理武漢肺炎上實在太柒又冇撚用連少數派藍屍都頂佢唔順屌埋一份

成張好牌777唔要咪我哋要囉

Agger

真係好正，依家連流落湖北班孤兒仔都屌緊柒婆，點解呢個人水平咁低佢真係唔好落台，一定好快剋死上司

「中央對港人的親切關懷」係問責制
最好屈埋個個係地下黨員違反黨規充公財產
保証十幾個人就夠換港豬民心

車公

報告指如兩項問題獲得解決，既可挽回港府管治威信，亦可讓港人感受到一國兩制下「中央對港人的親切關懷」
原來真係on9 唔係扮

小學雞都就收皮

靜啦

不如幫大家將仇恨拉落中共度，仲有d人on99對中國心存希望架，要為港獨真打開新機遇

行會有冇份睇呢?

千祈唔好走
做佢上司同下屬都會俾佢佗衰
百年難得一見
要繼續做啊

老定啦
以往慣例777條柒頭皮只會越幫越忙
到時反而幫泛民助攻

姐姐？

翻盤獻計？做到垃圾咁寫份報告就呃到？
中共真係早日亡黨好過

應該無，因為佢狂插建制，如果姐姐知應該會屌柒佢先

成段新聞最睇唔明的係點解一個做野連環錯, 衰足8個月的人
都仲有人會信佢的獻計

到底有幾笨柒的人先會信佢

我無話林鄭做得好
佢做到環落地獄都便宜左佢
呢個有機會係中共俾人民發洩不滿既condom之一
提大家要對準政權
林鄭係中共既小圈子選出黎
中共塞呢舊屎俾香港市民食
記得搵中共發洩

並主動提出兩大問題「懇請」中央協助解決，包括容許數間口罩供應商向香港供貨，並為本地口罩生產商提供機器和原材料；以及容許港府與湖北及武漢政府商討安排滯留港人返港。
報告指如兩項問題獲得解決，既可挽回港府管治威信，亦可讓港人感受到一國兩制下「中央對港人的親切關懷」，形容是9月立法會選舉前「難得可扭轉形勢的契機」，又指港府會竭盡所能，「令疫情和選情都有望能轉危為機」

如果民陣搞個遊行
叫政府救湖北香港人會點

基本上流出兩次錄音就已經知林鄭一個挑緊左中右上中下黃藍啦

班中聯辦人心諗林鄭點解可以咁on9

屌你老母！

希望藉「有效處理疫情」贏取市民的認同和支持

喂你攪到倒瀉籮蟹喎

唔落台死撐做落去先死
反送中+武肺 點拆
又無人肯接手幫佢抹屎忽
佢梗係搏炒啦

你識引導就得
特首唔係你選所以唔會理你
中國唔會俾你選自己特首
你自己諗

如果送一堆毒返黎搞到大爆發 (認真講, 俾佢堆人返黎真係好危險)
我相信民怨只會更上一層樓

幫忙定係幫倒忙

真係short撚咗個腦

其實份野有d係講得岩
只要係疫期初期肯封關
出去買口罩返黎周街派
其實會呃到好多港豬
偏偏林奠係要鬥氣

而家口罩都開始無咁緊張
工賊會個口罩工場搞得黎出得貨都過撚晒氣啦
何況又唔係得佢一間做
要攞彩都係誠哥一早攞晒彩
有撚用咩?

過年前後撲口罩的慘痛回億係唔會咁容易磨滅到架

香港人 立法會選舉繼續做文宣繼續keep 住團火
唔好輸啊

湖北省位書記都俾人炒

根本只要777一開始做到野的話
成個反送中都可以隨時俾佢搞到降溫

重覆post?

我再樂觀D
唔駛真係要過到半
你貼近35已經好大壓力

班保皇狗永遠都唔會齊人開會

咁當然overall過半就更perfect池, 計過條數絕對有可能

小報告

呢兩個會出賣香港人
民生會對你好d
國家隊一聲號令，23條果d都係會推

撲口罩
個政府叫人唔好帶口罩
點都唔會忘記

佢真係唔識，唔係扮個喎

成日話自己好打得
其實乜野都唔識

林鄭日前主動向記者表示在日本租旅遊巴的困難，兩度感謝中國駐日大使館協助租車，結果在撤離港人前日登上的旅遊巴，就出現「走！咱們回家！」橫額，讓中國政府在撤僑的功勞上分一杯羹。

弱撚智
整到成架靈車咁重撚唔老黎

我覺得因為醫護一開波提左封關
搞到佢封代表跪 先夾死唔封
港共係唔容許跪一次 因為人地打住黃色棋號

啲建制派一定好撚憎佢
本來有機會九月攞返多啲票
而家又係同返之前區議會選舉一樣
可能仲差咗啲

撲口罩個呀叔對住個鏡頭喊
男人老狗真係一世最潦倒既一刻

唔會中圈套

打自己人方面

唔講以為睇緊東周刊

佢地本身都on9 啦，駱亦零咪信咗囉

一定更差 大把啊叔C9都屌

無錯架的確係好機會黎原本，但問題係個波飛埋你到，你都唔接仲送畀我地畀我地得分呢

呢個直頭射入自己龍添啦

其實過30就好大機會啦，問題係過唔過到半。

你即係話
之前幾屆政府跪得唔啱啦
柒婆先做得啱

好在後來有區議員畀佢

今日週街都有貨啦

佢換自己友上埸姐
一樣係做到狗屎咁

物以類聚

D屎坑橋

北京話呢啲咁嘅八婆嘢咪撚搞我啦
我自己周身都唔得閒

篤背脊都要寫落報告
證明佢冇辦法直接同中共溝通

可能之前雜種打過一次電話俾佢咁大把
即刻出黎也文也武

會唔會係棄林奠保保皇黨嘅戲碼？

留名睇擠牙膏

係, 甚至罷工一事, 我相信佢地真係敢寧願由得病人死都唔會讓

佢果下肯跪
即時可以拉批淺黃走

地區直選21席基本盤

功能組別攞15係有機會

由上年6月開始，可以幾乎每一步棋都行錯
有時真係忍唔住懷疑佢係唔係特登

唔撚同 之前係講緊人地仲跟你規則玩先跪
跪撚完對政權冇問題
黃依邊依家係講明反枱 想改規則
一旦一件事染黃左 政府就冇得跪

盲嘅都知

人地年年考第一嘅
唔撚會行錯

明眼人都知係移花接木

推上twitter
國際文宣

蘋果可唔可以放幾頁正本出黎

條傻閪仲懵撚過老懞董
佢唔係以為做咗佢講果2樣嘢啲人就會唔記得佢地過去幾年做過既野呀？
你睇黑狗中肺炎個個都開香檳都知咩事啦

係，佢換人呢個動作暫時平息民怨
然後親信可以將人民反抗既壓得更緊
以防武昌起義

好撚想收藏

我諗會犯法

但我都好想睇

林鄭：暴徒（香港人）一定不會得逞不會爭取到口中訴求

屌
就係要佢繼續做
咁先搞到上面嫁嘛

地區之前有人分析過，如果投票率高過七成，有機會拎到24.25左右，但要好好計劃

女人高層係咁la
心胸狹窄 又鐘意權鬥

落胃零唔係真係信咁on9吓嘛

冇可能 你要熱狗同李卓仁唔出來選先再講

今次基哥果D唔會再界到票
區選佢都得番幾百票

你轉閪到咩柒婆，你唔封關藍絲都屌鳩你啦

Push.

已經信到十足十

界票界最撚大力係熱狗
佢唔會貪一兩位
會五區都dom 條友出來選

Pushhhhh

熱狗咪要返自己一席囉 不過佢哋肯定會出嚟𠝹票

Yes plz
想要埋抄罷工醫護嘅 推上Twitter

等睇記者會否認

其實你地覺得依家熱狗有幾多票
當年佢地既票一截係本土, 一截係教主

選完之後反曬兩邊枱, 你覺得佢地界到幾多

証明林鄭個閪頭真係廢撚到仆街, 除咗權力同警曱外真係乜柒都無

呢份文件點睇都係top secret
會咁易流到出去？

本身抗疫就真係政府逆轉民意大好機會，
而林鄭就好成功咁逆轉左啲藍絲鬧埋政府一份

所有黃金機會一個一個流失，
而家搞到舖頭企業真係逐間逐間執，手尾其實遠超佢想像
完全唔明佢有咩自信可以繼續捉所謂政治棋(仲要步步行錯)

到呢個moment到底幾高智商先仲會覺得施啲小恩小惠，搞掂果少少滯留武漢港人就可以忽然令市民當政府神咁拜

佢真係唔係扮架喎

小波！

雖然林奠近大半年每次都７左
但都唔可以低估佢地之後會做得出的咩
知己知彼
諗定要點應付

獻世派真係多得你唔少
上年反修例柒唔夠
總之香港人而家就當建制=政府
政府OK 建制就穩陣
到今時今日仲有好多人屌緊政府
柒婆你真係覺得咁樣做會幫到建制？

熱狗界到幾多票係睇對手
一陣出多個陳梓維咁真係唔係個個會含
唔係一對一多票就贏

，

基哥2.0

pishhhhhh

我哋做定啲嘢咪得囉

熱狗最仆街唔係𠝹票
係叫你投白票/建制

立會同區會唔同玩法
就算係素人決定出人起碼都會傾過啦

同埋陳梓維其實唔係咁柒, 當日高鐵站單野就知佢唔係咁on9

當你見到殺人放火金腰帶的畜牛出嚟派抗疫物資，就估到咩事

講到建制都唔撐即係不得人心，你打小報告，中央如果果有心炒你，只會覺得你A字膊

我相信好多人心水清

但係邊個比票松泰?
佢又唔認自己係本土派

屌push
睇到眼火爆
政治因素放高於疫情防控
等報應喇柒婆

我諗區選之後呢招已經唔work

到九月又係一大班五毛性幻想鬥士同你講點解要跟佢規則玩
唔好投最好 最慘係有班柒頭真係咁做

佢賭緊支共唔會炒佢
因為炒佢=支共向暴徒讓步

咪睇下點囉
本來佢做到野係得ge
可惜成個政府都係垃圾

呢個要推啦
推撚到東方都報

不嬲都話條柒婆係攞香港人命做政治show，人禍黎
算好運就只係個社區爆發係殺左件藍屍同報應落黑警度中招
不過真係唔知個運可以捱倒幾耐

國際線又有子彈
林鄭為自身前途，
故意放任病患入境過境造成恐慌，俾政府扮救亡加分
結果將病毒散播世界，證明一國兩制急需取締以避免香港再有此類世界性恐慌出現

所以佢唔換走777
反正換走777姐係半年後要揀過個做特首
我地仲唔趁機發難？
依家換人，就真係要美國佬都認可既人選去做特首

而且，依家中共係發現用香港警察實現「無廿三條之名行廿三條之實」比起真係立23條更好，反正真係立23條外國一定插手干預

強姦犯既特性就係你越反抗佢越興奮，佢依家就係搏你唔敢反抗，亦都搏緊外國唔插手

照計份報告應該唔會經好多人手，而家出到黎比蘋果，係唔係姐係港共/支聯辦入面有人玩野

又講界票？
咩年頭呀？
啲票飯民搵夾萬鎖住？
本土派唔選得？

特首老闆一直都係中共中央(習)而非本地人
香港只係表面上看似民主,實際有責無權
所謂特首只係under大灣區(廣東省)的一個小官
香港人可以象徵式投票,但決定權從來不屬於港人

佢仲覺得立法會唔會步區議會下場，簡直on lun 9

cls

咁只能怪佢自己個黨太臭

蘋果又然

佢真係on9唔係扮
全世界連少數派都屌鳩佢 佢都仲係覺得人地錯 自己冇錯岩撚晒
同佢相反意見都唔撚得既 佢幾時死

選得
但唔撚係熱狗喎，因為蟲泰認咗唔係本土

因為好似大家都覺得777又發癲鳩up
最驚就係輕視
因為政府其實座擁最無限資源 只係佢唔出手
所以要積極應對

冇人話一定投泛民 係怕你唔去 我支持本土派人去選

蟲太最慘係又唔係真係廢撚到唔值再投
飯民一定會留返席比佢而佢又有堆fans 係到
但蟲太出來選黃洋達一定扯住蟲太出來選埋
何況唔好睇少熱狗 佢點都有一萬上下

肯定會賄賂種票瓣瓣齊
問題係而家美國一定睇住
如果冇大事件又結果同區議會完全相反嘅話
（就算單議席單票制同比例代表制唔同玩法都）好大機會會去查乜嘢事

唔好咁老定
輕視就係同佢一樣 犯左佢曾經犯過既錯誤
我地都要做野

Solomon Yue

最主要蟲泰選新西
區大位多 佢點衰都好包尾幾席實有佢份

佢每次一做野想挽回民意就一定有反效果
612喊個次係咁
10月蒙面法係咁
11月黎明行動爭d成功一打大學衰多幾錢重
武肺一個大好機會俾佢玩到連藍都割

天才

屌你快啲死啦林鄭

exact7ly
林鄭只係condom

車公馬謖

黃洋達就收皮啦
熱狗只識消耗得嚟不易嘅本土力量，未上位就玩分化內鬥
係我眼中衰撚過泛民

特首辦有手足

所以就話一個反社會人格做到領袖對整個世界係幾咁危險

係我地誤會咗
「走，咱們回家」呢張相係用嚟俾大陸媒體做俾大陸人睇
姐係勞係香港出，功係大陸領，同九七金融風暴係一樣

接武漢班垃圾返嚟等於有效抗疫
明明大部人都覺得呢班人抵死自己攞嚟，仲想接佢哋返嚟播毒

想要文件

藉「有效處理疫情」贏取市民的認同和支持

冇錯架, 不過政府就係連呢樣都做唔到

其實蘋果係咪弱智？

乜有人仲低智到會覺得政府可以轉危為機咩？

連我身邊有十幾件深藍都因為武漢肺炎日日屌政府屌林鄭

越黎越憎政府就有份

係特首辦自己諗

屋企藍絲父母都屌鳩林鄭，你覺得有用咩

屌 你宜家幫唔幫都冇撚用架啦 係唔投建制就唔投 到時立法會科水科多啲比建制 再係咁派嘢比啲廢老 佢地就乜撚嘢都唔記得架啦 仲點會記得佢地買左個幾兩個月都冇口罩啫

特首辦自己寫，咪睇下條柒婆敢點回應囉，有料唔爆咩

講到出口多謝黨安排旅遊巴啦
真係想同世衛條力架鬥奶得嘔心

搞大件事佢,推俾更多人知

又指個別建制派人士對她作人身攻擊

粗口娟

唔會
隻維尼仲癲過林奠

怪唔知唔派口罩俾長者
怪唔知做到個正苦入唔到口罩
怪唔知工聯會居然早過維基生產口罩
怪唔知佢地打算免費派口罩

一切都出落石出

對家做緊野啦
我地作戰狀態去了邊？

人哋林鄭都睬你費閪事
大愛左膠仲
"黃藍是政見 黑白/抗疫是良知"
摒棄政見 黃藍不分

推 屌你中共同林奠
全都同我支爆

阿媽係女人同一個道理!
共產黨嘅本性不嬲係咁

一定係同降職嗰兩個有關

佢先唔蠢
搞到咁樣都仲可以有20%鐵膽盲撐政府
反正你又唔夠膽做啲乜
真攬炒都好最大輸家都唔會係佢

點止佢，仲有自由黨經民聯都係
民建聯都玩兩邊落注，一邊屌林鄭，一邊護航

低智果個係林鄭賊婆
以為用港人生命健康可以番盤。

吊佢老母。死十代

終極攬炒之母

我覺得係與民為敵

小心跟車太貼
中共只要將大家對777既情緒推到最高點
然後再換一個傀儡特首
咁樣消曬大家既氣同情緒之餘
又可以為民建聯佢地續命

佢諗得岩，有效防疫真係幫政府勝唔少分

但問題係你林鄭成條team 廢呀嗎

仲有，邊估到誠哥出黎大把大把車落去

其實佢做乜撚野基本上都無可能挽回民意。

一切問題根源 林鄭同佢之上既共產黨

一日有呢兩個元素係到一日都沒完沒了

共產黨我知你睇到 你繼續保林鄭 繼續殺我們 人在做 天在看 善惡到頭終有報

想睇密件

呢一刻手足們要先做一樣野：文宣鬥臭工賊會生產既口罩

按林鄭既內容，逐個擊破

做得太太太慢 真心咁做有用咩？ 湖北港人依舊冇包機， 公主號 6x幾個港人瀨野 拖咁耐冇事都變有事 口罩問題價格都開始回回地唔再好似之前咁有炒價貨都搶左先 仲有一點坊間好多人 誠哥，議員，古天樂，商人依幾個星期狂派 而你政府連內部供應都冇 岩岩先cut tender 你係咪玩野呀

民意逆轉 不過係淺藍轉黃

由反送中開始就係咁

佢真係無第二招。

政治就係咁架啦，唔係只有理論，仲有「鬥爭」

全部少數派都企林奠對面

所有嘅來源終極都係來自中共 wor

但更因為佢地ｎｏｔｈｉｎｇ ｔｏ ｌｏｓｅ
佢更咩都做得出
所以我地一如以往唔應該輕視佢
繼續多面戰線去做
唔好以為連深藍都唔妥佢就覺得佢輸硬
深藍日日屌佢 但其餘時間身體依然非常誠實

呢條林鄭大話連篇，由反送中開始已經不斷向中央放假消息，令北京錯判形勢，為求自保，不擇手段，冇將真實情況反映，反而為自己過失找藉口，建制以為同佢一條船，反被佢背後插刀，係北京先咁愚蠢継續用佢.....

林鄭：朕非亡港之君，臣乃亡港之臣

反送中衰咗就搏區選民意逆轉 再衰咗就諗住靠疫情翻身 結果而家連藍絲都屌鳩佢

唔理得咁多
總之依條柒婆一定要下台

所以亦要分化同激起內鬥

求下蘋果唔好即刻爆曬 逐啲逐啲爆先最攞命

主動提出兩大問題「懇請」中央協助解決：
1）容許數間口罩供應商向香港供貨，並為本地口罩生產商提供機器和原材料；
你估得大陸有原料/機器咩？出面幾間口罩廠做緊嘢啦仲洗等你？
2）容許港府與湖北及武漢政府商討安排滯留港人返港。
唔好再遲啲？

報告指如兩項問題獲得解決：
1）既可挽回港府管治威信；
2）亦可讓港人感受一國兩制下「中央對港人的親切關懷」。
搞到咁仲想學大陸打飛機？搵邊份報紙幫你打呀？

形容是9月立法會選舉前「難得可扭轉形勢的契機」

寫到話建制派唔幫佢

咁呢d唔係叫篤背脊咩

笑還笑
但呢條冚家剷用香港人命黎做政治籌碼真係好撚毒
落地獄啦

佢用對抗民意既方式挽回民意 年年第一思路係唔同D

契你老母機咩！呢條毒蛾真係為左政治籌碼，完全唔理香港人死活，dklm!

真喺仆街嚟
死都要奶 生生世世做人隻狗

分分鐘支聯辦特登流出嚟放風準備換人

佢處理左架喇？

有效？依家叫做有效？
人地老早叫你封關都唔撚聽，依家你做乜9都無用
何況你連口罩都唔派

個人係覺得係暫時黃姐 疫情完左先見真章
Btw黃得幾耐得幾耐

等睇保皇狗爆佢料

屌，佢下下都等民意逆轉，到最後又柒咗

從六月開始都冇變過

商機無限之。醫護集體大移民

希望藉「有效處理疫情」贏取市民的認同和支持，為建制派創造「有利的氛圍」。

最有效處理未就係封關lo

好似你先係弱智 成段新聞最重要訊息係邊個流出呢份嘢

點轉危為機？

如果下次支那制水
香港人係咪連屎水都無得飲

篇野係真既話都幾好笑 佢係離地得制定癲撚左？
一開波都做得唔好 點樣令民意逆轉
唔好講逆轉 藍絲支持都有少量下跌啦

據大紀元在中共的相關人士指出

我唔認為咁樣可以幫班契弟翻盤囉。

Gphone 成為左美國佬條針

唔可以放過林鄭 推出國際啦屌

睇到份文件條友都心諗，777 係唔係痴左線。

誠哥維基搶盡風頭。要廁紙俾個廁紙迷城你。

佢做任何野只會令香港人更厭惡中國

我保證佢死林鄭一定唔應有呢份野，但冇用，個政府民望低到咁，鬼信你

第一批新移民先黃啊（天水圍就係例子），佢地就係唔Like 中共先黎香港，只係平時無乜事唔出黎，燒到埋身佢地仲落力。

武漢太係林進fans 嚟

真 香港人 真係好撚慘

區選票數其實係57% vs 43%
立會唔係單議席單票制
計埋到時泛民本土熱狗互屌
直選有一半都偷笑啦
之後FC又大部分係建制

等左廿年最接近光復嘅時刻到啦

正路想做英雄挽回中間嘅少少民意應該：
果斷封關做好防疫，暗中安排幾件湖北人落嚟播毒，
落醫院做親民show,派錢舒困

泛民邊可能令到個關封唔到啊。智商60 都知係政府先做到啦。

係固執嘅女人

720 都黎

戴口罩，唔出街(食店晚市基本上全滅。)

首先要達成（有效處理疫情）先，人地澳門就有效啦。

總會有鐵粉支持777

吸埋紅頭印。（蘋果支牙膏拍得住 Intel）

條友傻撚左呀救命

全部人都係錯佢最叻

李克強見到份野，都知7 婆on9 唔係扮啦。

好準

仲等緊民意逆轉
你估而家仲係2014件咩

其實藍果班都自私ge , 接佢地返嚟做地雷，都唔會想。 黃ge 就更加冇興趣。

佢都唔知挽留緊邊個民意!!

人地係做得好喎，保證有口罩（型到走出黎話，我掃曬葡萄牙啲口罩。），澳門人以外全部唔俾入，家下拱北返都玩在家14日，拉到就告你。

台灣有國軍，有美國企後面，係睇佢面色咩。

餐飲業做低廿蚊張，田大少都教左路。

誠哥

老鼠曾做就唔駛攪啦。

佢做野手法，真係由細已經受共產黨洗腦，先可以咁痴線

屌你林奠啲施政，仲衰撚過我以前玩simcity

分分鐘份野中央放出嚟掉轉跣翻林奠一鑊。 等佢篤得咁過忍。

佢係咪真係有病呀？好心阿林生當做下好心帶佢去睇醫生啦！

拯救被困外地香港人，
向中國醫療說不大遊行

就算本身藍 同佢做嘢都可能頂唔順林奠啲臭格

份文件係邊啊

up

香港獨立
遠離中國

沒有香港國
逃難或等死

香港獨立最後階段倒數

唔知麥美娟今次會點屌條柒婆呢

條on9係咪唔知一旦社區爆發 佢就算條千手觀音都掹唔到個局面 唯一方法係得封關㗎咋喎

林鄭：我年年考第一 你班下等香港人唔配批評身為天龍人嘅我

岩 真係完全唔知條7西諗乜

有效處理疫情

where is it？

佢錯估聲勢都唔係第一日嫁啦

蘋果係香港人既報紙

集中喺藍絲餐廳同狗屋爆發
原來係林鄭功勞，民意大逆轉

好打得

返港後即爆武漢人道危機及土共反人類罪行出來。所以寧願死嗮都遲遲不安排會港

大廈將傾，再推它一把

依家擺明就係政府扮做唔到野
建制做下樣又整口罩又派口罩等等扮做左野黎為民請命
擺明就係扯貓尾
不過計劃最後係咪好似佢咁諗就

真係on撚9
依家淺藍都唔撐你仲覺得民意會逆轉？
由舊年六月開始嗌人割蓆，舊年區選咪一樣輸到仆街，仲以為有人撐你？

咩叫有效處理疫情
依家爆到飛起 人人自危
你班馬係都唔信你啦

蘋果揭露, 林奠個閪係臭既

佢做到野你叫我點跟劇本三月抄佢

Push this

可能想乘機踢佢落台

啱就自己好打得，錯就人地仆街陷害

呢啲八婆極品呀

推比大家睇

林鄭好打得

果然係共產黨
完全無當人命係野

把民主派定位頭號敵人

武漢肺炎第三敵人

老美第二

藍絲第一個反對佢地返嚟播毒
接埋返嚟保皇黨今年唔駛選都得

Connect 埋建制（工賊會除外）打鳩自己

今時今日仲想用依套扭轉民意/討好主子真係好撚戇鳩
政府啲軍師連林奠讀過咩書，以前英國政府管治個套完全學唔撚到，連分析能力都冇埋

屌你老母

不如以後叫建制同藍絲交稅算撚數啦

可以打輸比武漢肺炎， 死一半還有一半

絕不能亡黨

如果佢一開波就全面封關可能得

全香港唔同勢力都返到口罩
柒婆仲諗住用返口罩黎挽回民心 慢幾拍

柒婆已經成隻魔人咁啦，咪唔差在繼續發癲囉

又虛報軍情 之前已經試過令上面錯判形勢 今鋪又想跣多人一獲

攪左成個月 都接唔到湖北港人

連日本公主號 都比人投訴效率皺過其他國家

咁都挽回到

香港真係注定死路一條

妄想症發作

密件咁易流出都叫密件
中共搞咩 笑死人

林鄭已經惡毒到⋯

已不能再語言來形容

我左腦同右腦之間好似俾個柒婆屌緊咁
mindfuck

我覺得佢想靠疫症整停抗爭。點知政府最後又搞唔掂口罩供應，搞到再衰多鑊

呢個係最佳文宣時機
一定要慢慢導佢地支持本土/泛民

田大少講得出嚟其實即係搵硬人搞佢，嗰日完全似係唔小心漏口風

777可能當年去清華交流果時入左共青團

佢都係賭搞得掂姐
然後到選果時都搞唔掂佢又冇損失
反正佢都nothing to lose

呢個似係泛民同黎智英嘅計劃多d

原來唔封關 市民通宵排隊買口罩係幫助親共派選舉

似中國放風，準備斬馬謖

應該公開全文 翻譯成英文

成個發展過程同舊年一樣
死撐>俾人屌>輿論戰>多D人屌+行動>借題發揮搏反彈>再柒D連保皇都割埋

文件,,,,,,SOURCE,,,,,,有無正本睇下

令啲阿公阿婆十零度通宵排口罩
覺得可以幫到獻世派
真係入左八奇嘅思考領域
唔係正常人跟到

指政府希望藉「有效處理疫情」贏取市民的認同和支持
大佬你都要真係做到先得㗎
依家防疫抗疫全部靠民間自發，政府乜鳩都冇做咁滯

支那自編自導自演

你咁心急把撚呀

感覺林鄭係改潮文交比去北京

其實唔需要搞咁多野...

條8婆真痴撚線

好多政人敵想佢死 應該係行會內有人爆料

我想知6月到依家中央信咗林鄭幾多次

林鄭有冇諗得咁簡單？

痴線咁撚樣都得？

等佢否認先拎出嚟㗎嘛，第一日睇蘋果咩

好似做得更差，更多人鬧

留名睇全相

正八婆

寫嗰個白痴，信嗰個仲白痴。
責任係咪真係推下就會無左？

懷疑佢有精神病，信佢既維尼都危危地

蘋果爆得應該有料係手加埋fced

林奠 想借中央 黎 等建制 支持番自己

有冇咁容易呀？

建制d人點諗？

特首辦仲未回應

信佢實冇死啦
台灣大選前佢想掉走陳同佳去台灣仲喺度玩政治矮化台灣主權 俾小英撚到飛起 又幫人助選

而家民間做口罩/自己全球買口罩，變左證明可以唔洗靠made in china，變相話俾人知一國係廢既

林鄭根本無敵，北京冇可能郁佢繼續助攻

一早封關 後面既事未必會發生
都可能有班人會認同
到依家仲叫人唔戴口罩
仲想人認同你政府？

呢份野有無可能攞黎加強建制同政府既分歧
唔係話建制可以係自己人 而係有無可能藉此進一步故立政府

建制 認為 區選嘅大敗 係林奠衰

而家用口罩供應 諗住挽回佢地嘅心

睇下當年奇拿點擠牙膏玩死一堆人

有可能，disclose 呢份野 肯定想佢快啲玩完

Goodest logic
笑撚死
年年考第一既邏輯

佢玩完自己上

林鄭：一D毫無根據既說話，我係唔會回應既。特區政府係過往一個月已經盡最大能力處理抗疫事宜，協助港人共渡難關。

形象做得好既 都唔敢接份工黎做啦應該
曾鈺誠有野心都未必敢搏

真人血饅頭

由佢送中失敗開始 中共一直要求佢做香港犯眾憎 佢又做到over晒

諗住將所有狗屎垃圾dirty work做晒 下一任可以極高民意翻盤

份野又係佢老闆放出黎比香港人睇

林鄭台戲包括黑警 換特首一定會清算黑警黎樹立聲望

老實講如果唔係林鄭我估香港都無咁多人識醒
如果俾第二個分分鐘俾到錯覺普遍市民 唔會好似見到林鄭咁有咁大怒氣

應該係「特區政府係過往一個月已經同中央合力盡最大能力處理抗疫事宜」

林奠真係磁能線

Tui

年年考第一就係交份垃圾出嚟

拿 ，呢舖係蔡英文道行高，唔係真係比佢玩到

咪ff
精誠勇毅証明政治忠誠，一定大獎特獎

淺藍同港豬就會信你啫，都cls

最後斬首息眾怒

火水救火

條賤人

特首辦d人由得個顛婆亂黎既

所以要防+繼續煲
唔好因為維尼放棄咗777就畀成個運動凍落嚟

真正last boss喺chinazi for sure

當然，
甴禁評斬咗777，仲有無數咁多隻寵物會衝出嚟吠

整口罩廠只係幫工賊會唁幫其他廠已經俾人屌緊
仲要想放返湖北班含家剷返黎，到時我都唔知佢個on9 d 民望係咪負數

做到每人派一萬，一人一盒口罩先啦

弄權

不過喺分化自己同啲豬隊友

總之個個都錯

得㐂婆一個啱

啱佢老母閪

香港人 反抗

turns out依家睇又失敗咗

唔明點解可以次次都行錯路

登記做選民！

This is the last straw.
Is it easier to target one particular person rather than a force of over 30k armed personnel.
She shall pay.

場運動玩兩年不是夢

點會咁易比你拎到密件

9成推林奠出黎送頭，之後又黎習大大英明

點fc係咪真係有份咁既野

柒婆真係心腸歹毒！一定要中武肺死全家！

五分鬥爭
四分鬥氣
一分抗疫

大成功

Dllm

例如姐姐

木木奠阝我你

真係好癲

「希望藉有效處理疫情贏取市民的認同和支持，為建制派創造有利的氛圍」

之前連登風向係話中共藉住今次疫情
要香港做醜人 借機棒高澳門 以證明一國兩制係成功
假設蘋果呢份密件係真
證明咗以林奠性格 從來都係想「攞第一」
唔會夾埋澳門做一場大龍鳳
但事實係單單係處理疫情 連澳門都輸

出金手指督保皇

😂

要煲大佢

好仆街

民意逆轉

其實我支持柒婆繼續連任
對家有呢啲豬隊友好過比個醒目嘅繼續溫水煮班港豬

呢樣唔洗講都知啦，但出面成班on9以為林鄭收皮就一天都光曬，再唔係就ff薯片當日上位會點

份野唔流出777咪可以做戲囉

宜家冇lu

721 元朗同天水圍警署報案室都係有好多人同警既情況下落閘，拒絕派警到元朗站

是為叛國

民建聯否決派 $10000 ......煲大佢！

弄巧反拙真係成就嚟嘅連番失敗

點解呢個post好似喺熱門度消失左咁

熱門無呢個post, 大家明啦

睇完新聞
文件圖都冇張
你話雜種俾你都得啦

又怨全世界針對自己

再推
熱門一個都無

我再大大力咁推

有冇諗過係特登唔封關 等嗰疫情擴散入黎再扮白武士幫建制拉票

佢對個病毒冇知識
只係中央唔俾佢封 佢就唔理咩專家就集中火力玩下分化黎攞民望
講真佢玩分化都太低莊 ...

香港獨立
唯一出路

推推推

毒果黎料喇

【假抗疫●真助選】林鄭「篤灰報告」內容節錄曝光 批行會成員表現強差人意

【假抗疫●真助選】忽然嚴厲封關 抗疫報告揭林鄭「針對」韓國人

..

推唔撚到既

比人鎖撚左呀個post

咁奇怪？

點推都見唔到...

又真係喎

我推隔離post都識郁..呢個post入左結界

究竟係咩事？有冇得同連仔講下？

你又知我推緊?你係邊度睇到

咁我係樓主嚟㗎嘛

原來改左名

但究竟係咩問題所以推唔到？

唔知...

當會員短時間大量連續推文時的回覆將失去推文效果，我們在此說明目前的推文規則。

• 如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。
• 在時事台或站務台的主題除了上述限制之外，如最後 8 個回覆來自同一會員，則每天只會有一次推文效果。

我推咁多就話無用姐, 你回覆都唔郁下

有有有

無無無